金管局又接錢

係咪好多外來錢唱港紙買港股？

美國印銀紙印得太多
咪嚟冒險樂園換金幣買野

要黎香港抽新股？